<國安>澳洲情報人員 突擊搜查 親中議員 住所及辦公室

中國和澳洲的緊張關係升級，內地《新華網》和《環球時報》報道，澳洲情報機構人員最近突擊搜查中國駐當地記者的住所，盤問記者數小時，並帶走記者工作的電腦、手機等，又要求中方記者對有關行動保密，不得對外報道搜查情況。

《環球時報》訪問的專家表示，澳方以可能違反「反干預法」等名義，悍然侵犯中國在澳洲的記者和機構的正當合法權益，嚴重干擾中澳正常交往和人文交流，毒化兩國關係，是一宗嚴重的政治事件。

《新華網》的報道提到，澳洲情報人員又搜查了新南威爾士州工黨議員莫斯爾曼的住所和辦公室，因為他曾經多次公開稱讚中國抗疫成就、批評澳洲的對華政策，當局懷疑莫斯爾曼是中國代理人。

澳洲唔該查下D大學啦, 最鬼就係D大學

國安popo要讀書...?

澳洲

快d出國安拉佢地la

精銳蒙古突騎

澳洲輕騎兵

又打咀炮
黎料啦

楊潤腸對仔女呢